香港政府夠惡毒 搵啲老野試針

大陸都唔會咁做 香港會

林鄭為左奶共要去到幾盡

似係陰左支共，我都記得支共話唔可以打老人，但林鄭就專打老人。巴西盤數做得幾好都沒用，打左2-3日就死人

人地外國全部都係老人家/長期病患優先打
但中共毒針就只可以比後生健康嘅人打

淋病自己都打喎，除非果支係鹽水啦

一個要數據 一個想連任 你話呢

幫藍屍廢老打多d就啱！

人地有齊數據先比啲老野打

推

呢幾年都講晒d真相出黎
咁有班人仲係盲既
就唔好阻佢地發達喇

Condom 就係咁用